為期6日打擊違泊行動結束 共發出3萬張定額罰款書

警方結束為期6日的打擊違例泊車等行動，共拖走40輛車﹐發出超過3萬張定額罰款通知書。警方表示會繼續嚴厲執法，打擊違例泊車。
警方表示，今次是今年第4次打擊非法泊車的行動，警方在今年1至9月間，共發出116萬張違例泊車的定額罰款通知書，比2015年同期發出的超過96萬張，升21%。

香港電台

庫房又多1000萬

又交到數